做勇武真係慘過做雞

做野永遠比現場指責阻止，同網上所講既支持完全相反

比人打，比人拉先比人吹奏為義士
屌你悲劇型主角咩？

好啦 難得可以圍到d黑社會 抽下d落單狗水
轉頭又係比班左膠和理非+狗護送離開
起碼啊 都捉住佢拍返條片講句「天滅中共 習近平下台」或者「官黑勾結 我就係証據」先放佢走啦，They are well paid for it。

大家，如果咁有雷喺前線，請好好保護自己及全力支持勇武。保護大家需要以暴易暴，咁D仆街先識驚。否則，一眾無前線經驗既社運素人只會更危險。

大家好好保護弱者，唔可以再有學生/女仔比人侮辱。

好老實
大佬人地黑社會呀
還手都仲要拉住話唔好打 打死人
幾時收手洗鬼你教咩
仲要阻住自己人俾啲黑社會走
痴撚線 咁撚大愛你用愛去感化佢啦
洗撚我地勇武呀？

無錯
屌你老味，真係唔好再前線係失去理智
再講真係屌佢哋老母閪

你地冇做錯，支持前線所以行動

連登依家極多左膠和理非（三毛）搞分化

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

同意

我愛前線